認真post,讀過下書嘅你認為對世界最有貢獻嘅黑人係邊個

For me Maximbady for shoe

Soooooooooooooooooooooo

No one can take my virginity

Barack Obama，炸死中東班goat fuckers

依條力架得搞笑能力同maximbady &力蘇有得揮
但係其他方面完全垃圾

樓主老母

我老母純種湖北人

麥可傑克森

你老母隻鮑都黑過佢啦
點算黑人

nigga

死左嘅

個post幾高質，可以Post上reddit邀請埋鬼佬傾。

盧卡古

勒布朗詹姆斯

雷霸龍✅

克詭就算呼吸同中愛滋都有種幽默感
作為地球最優秀種族真係唔講得少

will smith 叫做娛樂下世人

Kayne west

你湖北混狗

我老逗尼日尼亞出世

得罪講句，一個都冇

malcolm x